====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Jean‑Louis Subileau  : Tout est organisé , en effet , pour attirer les investisseurs .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

